人生冇意義了

hi

浮雲狗！

1q題？
哭泣聲

望左好耐

人生無意義了

浮雲狗叫你

糖糖

bb

手手

點解可以食女食到咁遲先上水

吹？？？

手